林峯首chok當年算唔算行得太前

當年拎金曲金獎比人屌到
佢大可以唱大路k歌但佢冇咁做
但佢選擇出偏鋒既歌
最後比人屌話係膠歌
唔鐘意依種曲風唔緊要 依種曲風唔係每個人都接受到
但都唔使屌到咁呀 唔通真係想首首都係k歌咩

管家仔

樓主好波

周杰倫啲歌都領先一世紀

其實冇錯，留白得，chok點解唔得？
利申唔係想踩留白同ivana，而係兩者都係喺本身一成不變嘅k歌樂壇裡面尋求革新，點解一個今時今日可以俾人捧上天，一個就依然賤過地底泥？

太多人盲反林峯啫

其實有邊個歌手轉新風格嗰陣唔會俾人屌
周杰倫出驚嘆號嗰陣都係俾人屌到體無完膚

古巨基先慘
錢錢錢錢 (俾人話抄歌)
啦啦
爆了
連子華說都有人屌

Yeah e ya e耶e 耶
Chok!~

佢好靚仔
當年我睇住佢個chok mv
chok到條jer jer 仔噴曬精

錢錢錢錢真心高質
而我聽完又唔覺有抄
最多係參考過

但佢真係由驚嘆號開始跌watt
一去不返了

因為管家仔係出身tvb, 大把白痴盲反tvb

不嬲係，香港班垃圾一唔係大路k歌已經屌咗先

香港人唔識欣賞音樂

淨係盲目跟風

講真 靚仔 聲好聽 唱歌又唔差
人地出k歌又屌人淨係k歌
出另一種風格又屌
佢算係tvb近10幾年嚟數一數二又唱得又演得嘅「藝人」嚟
唔明點解咁都反

新嘗試係好事
但首歌真係唔好聽

其實係TVB捧得太急

又係，連續三年亞太我都屌

D人聽個曲風唔啱聽同個歌名就屌咗先。

如果林峯只係用首K 歌拎金曲金應該唔駛俾人屌得咁慘。

啲人屌唔值金曲金啫

試下將歌詞改哂做泡菜文，啲港女實濕哂

哩個真 咁捧法個個都覺得做俾佢咁
btw我以前都成日聽林峯啲歌

愛在記憶中找你、愛不疚、如果時間來到、直到你不找我、幼稚完是但一首攞都一定唔會俾人鬧